日本model平野鈴子黐咗線 依幾日無缺席過仼何反修例活動

最後仲食咗文記車仔麵

其他限時post已經睇唔返
佢仲上咗民間記者會

平野鈐子同周庭係唯一喺日本宣傳香港運動嘅人，社交媒體文宣人大家要識做啦
可以嘅，得閒tag埋佢

日本禁聲文化濃厚，香港啲藝人都無佢咁勇敢，我哋都要多多支持，唔好當佢用完即棄！

幫推啊，等大家都知，勿當佢m巾咁使

Push 謝謝你 阿呢嫁多

今日推行動post
不推post咁回覆

感激

禁有咩用

佢應該以後都黎唔到香港

理解

唔知啊唉

1

thx

推

之前仲要成班畀個風向po帶話佢右翼要同佢割
人地落埋場食埋彈宜家係咪仲要割呀

當一個日本人出席嘅活動仲多過香港人自己嘅時候。。。。我真係好慚愧

p牌仔幫你推

thanks

走到好前線

香港人，唔係要唔要做，而係應唔應該做！

平野玲子好有武道精神
表示：未撚驚過

前線公主🍡🍡🍡

陳雲連場都無落

push

推 感激不盡啊

話佢係鬼嗰D on9仔

身為日本人，但願意同香港人一齊示威、食催淚彈，幫香港人發聲
佢比香港人更加香港人
respect！

以前有啲咁嘅事

push到佢睇到

支持

感謝

又未到咁前線，不過係好勇躍嘅和理非！

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

好撚型

之前成班on9屈鳩人極右
人地用兩個emoji就屌
都唔諗下人地active過你幾撚多
講起就嬲

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.有女士被男警搜身及刻意觸碰身體,有非禮市民及違反警例之嫌
4.不停截查車輛 極度擾民
5.有市民被打到頭部大量失血,情況嚴重
6.擅闖私人地方及無視保安給業主阻止
7.破壞他人財物

進擊之model

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

咩emoji搞到咁誤會
平野鈴子不知幾勇躍，都唔知佢會唔會無咗日本份工，你知日本啲文化架啦

My princess

文記老細同警察好fd

yes

oh…佢無心嘅～

佢retweet自己有份個民間記者會嗰陣用左心心同笑嘅emoji
班人就痴撚左線咁屌佢有異心
屌你老母記者會炸 又唔係唔知日本人用得多emoji
惡撚過藍絲

聽人講日本人其實係對大陸有愧疚感，因為當年侵華佢地無出聲同阻止
而日本當左支共同當年既大陸係同一樣野，所以佢地普遍唔敢埋支共野
加上平野好似有po過當年支日記者協議，其中一個條文就係要日本唔可以惡意報導支那之類

p牌仔幫你推。

多謝

I want to date her

respect

多謝你

熱心過香港人

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩可免

今日大家美國領事館見

好想做佢老公

連登仔follow大波popo都唔睇佢

我估佢只係想講佢好開心
♥️🤣

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

Ig dm佢講多謝佢會like 好撚親民

佢仲貼過好多香港人

ありがとう

仲好過部分香港人

受小弟一拜

仲勁過好多香港人

唔好令支持你地既人失望,大家要堅持唔好放棄

平野san

推 謝謝

所以平野肯出聲係好撚難得
p.s.得產經先無簽果份協議，都因為咁先得產經有提反送中

多謝你阿

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

如果香港個個都係佢 可能已經差好遠

好靚女

唔可以惡意報都合理嘅，唔通好似中共咁報fake news咩
日本毒戰係世界黑歷史，企返喺人哋角度都理解人哋點解咁
就好似德國唔想啲人再提當年納粹事件

rie都好貼

咪係囉，當佢m記

佢係咪識廣東話?

好勁,太子日日去之餘,連東涌都去埋

今日和非理行街你冇得唔到

不過點為之“惡意”呢？喺支共角度，你報佢貪污，佢都可以話你惡意報導
同惡意沽空差唔多

簡單中英文都ok

勁呀

push！！！
阿尼吉多！

P牌本身推唔到

大家支持下

日本文宣唔止咁少人

仲有理惠 soko

仲有唔少香港人開左twitter用日文文宣

pish

點解佢會咁幫香港

Pish

唔該得閒去人地twitter支持下人呀

上次開post 講過

Push

總要你dm佢唔會唔理你
btw識打中文覺得佢好勁

唔該晒

真係好敏感

佢推左好多job

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

感激，支持香港人嘅都要感激

多謝平野鈴子小姐

連登仔: 國難當前 打J為先

已follow 俾心心

屌呀，幾時黎左香港

多謝你關心我們的香港

你再開post 値得表揚

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

唔係有人講過佢形象唔好咩

已follow佢ig

理得佢左定右，幫香港就係朋友

我愛㗎妹

831

都是大東亞共榮圈的華夏邦友

retweets 仍然太少！可唔可以幫幫手retweet + comment 爆佢，畀國際知班狗狗係點警暴法？「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

人地用行動支持就應該感謝

唔洗查家宅

佢真係好撐我哋

感謝 🙏

上一世人可能比中共搞過
今世做日本人

九月三

真係唔掂

Support 呀

連登仔就係無乜腦 大波就讚好

佢想武勇

Respect

日本人冇資格出聲

一直有follow ，之前見佢嚟咗香港，
原來上咗民間記者會，
跟住見到佢個story 係旺角狗屋前線

908 香港人權及民主祈禱會
YT:

有冇搞錯咁少like
回禮呀要

咁讚呢個好過

佢真係好撚型

平野鈴子 愛してる

分化佢嗰d仆街慚唔慚愧

like 左佢。幫佢加下人氣

正想講
日語大放送主持

我好記得最初我第一次開post之前得1718

支那人冇資格出聲

我愛架妹

怕佢下次入唔到境

平野小姐

Thanks for your contribution!

Thank you

Thank you very much!

ありがとうございます。

仲有日語大放放主持
跟得勁貼

感謝你無私奉獻，見到佢出黎好感動。

Thank you very much

支那人劣根性
人哋釋出善意，第一時間係諗佢有咩目的先，以為人哋做好事一定要有原因既

唔係話一定要次次都相信人哋既善意，但冇証據要咪鳩up啦

會唔會最後識到個港男做男朋友 老公

Thanks

有機會...港共好惡

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

可能係你

文記係藍店嚟

我比較擔心她還能不能入境，還有安全問題

Like左

尋日見有位師兄同佢一齊

香港女兒，平野鈴子

多謝你!

またlihkgで出て 平野さんはすごいね
いつも ありがとうございます

b

尋日東涌見到佢，真人好可愛

見過有幾位本土日本人

啲人仲話佢係鬼

俺の嫁 俺の嫁 平野鈴子たそー

平野小姐真係好有心

9成

我愛平野鈴子小姐

鈴子姐姐我愛妳

以後見到香港警察，請做出圖中的敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

人美心善

推推推推推推推推推推

多謝你呀！我請你食野丫

好想娶佢 移民日本

平野 I LOVE U❤️

有冇咩消費支持呀？

多謝平野小姐

唔好件事完咗就unfollow佢

ありがとうございます

it will make foreigners misunderstand us supporting those cunts

如果日本極右係北京敵人
邊度有得加入極右？潮撐啦

衰得過成班廣東歌手

唔該

唔通你要食過屎先知d 屎係臭既?

咪我哋宣傳不足水咗外籍隊友囉

可能睇左D指南中招

其實已經唔係反修例運動

多謝你啊

港日友好

arigatou

條女好靚

好正

小心比人拉呀気をつけて

pishh

神！！！

以後做你忠實fan!!!!

日本禁聲文化濃厚？

平野鈴子小姐，多謝你

日本人仲熱心過政治冷感嘅港豬
自己嘅事人地爭取
知唔知個醜字點寫呀唉

日本妺世界第一

Followed

平野本人推post:

佢係profile放既果個twitter account係我地搞嫁
大家都多多支持下

贏左咪無事

我搵唔到

九成

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

pushyyyyy

仲清醒過香港藍屍

制度上係好自由
但係民族上或者日本人嘅習慣都係唔出聲，唔夠膽發聲

p牌仔幫你推
唔好之後unfollow啊

咪癲啦

原來係出自我哋手

秒殺

model通常都係上雜誌，出現幾版紙，又唔係女團咁有CD。唯有上咩雜誌就買咩雜誌

Friends forever

女神

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

㩒錯咗負皮 幫你推返post！

慚愧

贏左之後一齊招待佢過黎香港，帶佢遊遍18區食盡美食

多謝你 感激你為香港人嘅付出

民主 女神
みんしゅ めがみ
minshu megami

🎌🎌🎌🎌🎌

乜撚野 啊呢嫁多 屌你 好似佢會睇得明咁

日本人比中國人更愛香港呢個東西文化融合嘅地方

61032,圖已cap

推
係佢ig留言 佢一定會覆 好有心

一多fans就好難覆

thank you

呀咁太難啦
佢邊間經紀公司
寄卡致意

咁唔通識你阿媽既男人
個個都屌過你老母咩
唔駛架嘛

好有心

呢個人要提防
唔好跟車太貼
日本右翼

平野小姐多謝你
仲關心過本地人

希望佢可以安安全全返日本

把口臭過屎

咁日本一樣大把日豬 政治冷感嘅
講呢樣香港後生好過日本人架

我DM通常全覆

香港事關佢日本人撚事咩

澄清咗啦
講真依家左仔共產黨 定 日本右翼有威脅d
唔係叫你支持 但只要係同路人 其他我無乜所謂

佢del鳩人留言喎，到底想點撚樣？

有咩實際支持

好似係語法問題

邊個知呀

ありがとうございました

唔支持日本右翼
但只要同路人 理得佢

支持！

你想點

可以點
總之提防

Rie

人地日本人重落力過我地

講句多謝就夠

負皮係比文記

日本既極右同極左既活動都有參加，立場飄忽唔知有乜目的咁咯
不過都咁有心黎到香港，又唔洗割既
follow下ig，支持得黎比少少警覺就得啦

日本妹亞洲最高

感激，不過推行動po先

支那毒瘤影響全球
香港只係站在抗爭最前

together to the end

不嬲follow 佢，人靚心地好

香港人搵得美國左右翼聯手，唔明點解去日本就唔可以咁做

平野鈴子

因為幸福實現黨係日本有唔少人覺得係邪教
叫大家提防既巴打們都係擔心啫，大家都係想為件事好
anyway唔反對大家支持佢，小心啲就得啦

佢次次都覆曬

幸福實現黨我覺得有問題
平野小姐自己割咗席
至於其他指控，好多都on99
咩居港17年唔想見到人搞亂在港日人嗰啲，同平時藍絲廢老講野有乜分別

推
多謝平野小姐

果啲我都無信
follow佢當支持下，順便留意下言行咯，日久見人心
無事當然最好

btw大家都follow下rie同soko啦

Cls respect

癲

人靚心靚

ありがとございます

応援してくれてありがとうございました

好波

之前咪有巴打岀post講過
係班差佬嬲鳩文記夫婦以前做警察
但唔幫警察幫示威者講嘢
蘋果好似有訪問過佢哋
所以就周圍抺黑佢哋話佢哋係藍絲
我記得深水埗放tg嗰晚佢哋有幫街坊

佢有安倍照，黑狗打人都要睇佢大佬個大佬（侵哥）面色。

If foreigner can fight so hard for Hong Kong, we should fight harder for our own place.

架妹好波

靚女

推！

pish arigato

出心出力！！！

日本就是保留了唐宋文化，
大陸呢啲無教養無道德的人不會明白。

阿尼吉多

推 好落力

朝不保夕，批評唔到別人
但求援手

咪就提防你

有人肯撐仲理人左右
望吓廣東歌壇先啦

屌你老母

Push.

香港後生仔係逼政府逼出黎,
要比就比較番班部分既成年港豬,
一個唔關事既日本成年人對香港既事都咁關心,而有班就好似係平行世界咁

仆街 睇睇下post聽到日文 佢原來企我隔離

有幾出奇,係日本日日講,黎到香港現場梗係身體力行
唔通得把口,做鍵盤戰士咩

佢真係好好
比大部分香港人更愛呢個地方

仲落力過好多本地人

岩岩黨鐵東涌線同車

澄清咩
想知

頭先係花園道見到本人

有樣嘢叫世界公民，每人應該盡公民責任

real？想知，有無來源

邊個嚟